超緊急，愛丁堡要人呀屌，手足快d 出黎

推

推！

波波吹走左

守護孩子！

Push

push

推！！！！